睇來米國取消香港關係法只係時間問題，大家準備好做中国人未

你知唔知米國係咩先

垃圾口交